# Ищем верстальщика
## Требуемые технические навыки
* Методология верстки
	+ Желательно ее наличие
	+ Приветствуется знание БЭМ
* Препроцессор
	+ Less
	+ Если не Less то можно перейти на любой другой с должной аргументацией или если вы нам очень подходите и просто очень ратуете за другой выбор
* Шаблонизатор
	+ [Yate.js](https://github.com/pasaran/yate) 
* Контроль версий git
	+ Понимание [GitFlow](https://www.atlassian.com/git/tutorials/comparing-workflows/gitflow-workflow/)
	+ Умение создать отдельную ветку для разработки	
	+ Умение отослать ветку на сервер для проверки
* Сборка JavsScript проектов grunt
	+ умение использовать grunt
* Не боятся консоли
	+ Для запуска команд git и
	+ grunt
- Приветствуются минимальные познания в следующих областях
	+ Grunt.js
	+ БЭМ - Проект немаленький. Если у вас есть опыт работы по БЭМ - ваше _професиональное_ мнение о целесообразности его применения в данном случае будет приветствоваться.
	+ Backbone.js (Marionette.js)


## Если вы справитесь со следующим тестовым заданием, значит у вас есть практически все необходимые нам навыки:
1. Склонируйте [этот](https://bitbucket.org/zzzikteam/ui-test-task) репозиторий
1. Установите Yate.js инструкции [здесь](https://github.com/pasaran/yate/blob/master/docs/quick-start.md)
1. Из склонированного репозитория запустите index.html. На экране вы увидите простой текстовый список из четырех товаров 
![Начало](http://zzzik.ru/test-task-start.png)
Это и есть исходный пункт задания
1. Далее используя шаблонизатор yate.js сделать верстку как на изображении ниже:
![Результат](http://zzzik.ru/test-task-finish.png)
1. При этом необходимо реализовать функционал добавления в корзину. То есть при нажатии на кнопку купить необходимо увеличить значение inbasket соответствующей модели
1. Все модели находтся в файле js/entities/good.js
1. Отображение (View) находится здесь js/apps/goods/list/list_view.js
1. Контроллер здесь js/apps/goods/list/list_controller.js
1. Шаблоны - js/apps/goods/list/templates/
1. Результат необходимо выложить на сервер на свою собственную ветку (не в мастер) git push
1. После этого создать pull request на BitBacket
